點解啲左膠咁愛中國？因為啲左膠大部分都有奇怪性癖

而中國輸出嘅性奴可以滿足到
尤其戀童